全盛時期乜柒都加港豬兩字

咁就顯得自己特別高人一等，贊唔贊成

一早覺得係咁

你依家先知呀，正港豬

agger
加埋大愛撚 直頭無孔不入

訓左無睇 而家道德高地升破三萬點未

幾乎每個post 都見港豬兩字
真係智者必備